林宥嘉idol 演唱會真是好........睇

第一次去感覺超正

啲舞台效果真係好正

尾場唔知點

可能仲爆

its okay i am love with mymyself

時間大約幾長？